{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013740?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호도하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 そして、ご予約時に人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 追加でバーベキュー場をご利用の場合、バーベキューグリル料金は1セット15,000ウォンです。 カフェもペンションで運営されており、駐車も可能です。 またペンションは海水浴場の近くに位置しており、オーシャンビューの客室も提供しております。 釣り体験、スキンスキューバ体験、そして無料みかんとデコポン体験農場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約時に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加でバーベキュー場をご利用の場合、バーベキューグリル料金は1セット15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くに位置しており、オーシャンビューの客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "釣り体験、スキンスキューバ体験、そして無料みかんとデコポン体験農場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 629
    }
}